一人一個 人生學過最有用既野

我先 扮識講英文

行路

呼吸

學識保護自己

#mr too

數學

事不關己 理閪你死

屌你老母 變撚左手動

點用安全套

Pt做廚房 學識煮嘢食

善待自己